social好攰

唔想同人食飯
唔想同人出街
唔想應酬
自己一個自由自在
但有時會覺得有d悶唔知做咩好
嗰種悶又唔係因為唔social而起
有無人明

一直都係

明
覺得自己一個幾free幾舒服
仲要有時又羨慕人哋但又唔想應酬
可能係犯賤

睇ig成日都會人地一班玩好開心
但當自己同一班fd玩既時候會想早走
過返平靜既moment

明
我以為個post我開
就算fd都唔會想成日見
而且最唔中意一大班人一齊
最多兩三個人吹下水就夠了

兩三個其實都要用力social

好毒

yes 黎緊年尾飯多到

一年見一次

我唔介意

我已經推左唔少 無得再推

可以一齊睇個戲?

唔食飯,唔出街,唔想應酬。咪去睇下戲

我都覺社交好煩,所以都係自己玩算,係有d寂寞
。。

自己一個人不知幾享受

25年A0啦,未享受過

自己一個可能係因為未搵到野啱做姐
絲會唔會煲下劇咁

因為你而家既friend唔係志同道合，你有啲同你興趣差唔多嗰啲就會好啲。
真正既朋友就算約出黎冇野講都唔會覺得唔舒服

同唔識既人出黎仲辛苦過同一大班fd

我有好多岩做既野 但做完都總覺得好虛無